愈近大陸 清場愈快

因為就係怕班自由行返到大陸周圍唱！
共產黨最怕革命思想傳播